{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014496",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 어,달달하리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。 人数の追加が必要な場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されます。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 予約期間が未確定の場合には料金及び料金表が間違って反映されることがあり、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 ペンションでは一軒家の客室、海の眺め、ツインベッド、屋外テラス、禁煙客室、バーベキュー場(電気グリル提供)などの特典も提供しています。 駐車は可能であり、宿の周辺に駐車するスペースが十分です。 海水浴場も近くに位置しているので便利に利用できます。 周辺には御達海水浴場、トチェビゴルスカイベリー、海浪展望台、墨湖灯台、ノンゴルダムキルといった観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "人数の追加が必要な場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間が未確定の場合の料金について教えてください。",
            "answer": "予約期間が未確定の場合には料金及び料金表が間違って反映されることがあり、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特典について教えてください。",
            "answer": "ペンションでは一軒家の客室、海の眺め、ツインベッド、屋外テラス、禁煙客室、バーベキュー場(電気グリル提供)などの特典も提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能であり、宿の周辺に駐車するスペースが十分です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には御達海水浴場、トチェビゴルスカイベリー、海浪展望台、墨湖灯台、ノンゴルダムキルといった観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 716
    }
}